中共唔明白 其實港獨最大推手係刁帝

係自由社會越壓迫越會反抗
真係催生 滋養港獨個個人就係
刁帝

佢上台一改過往對香港既懷柔政策
全面滲透同控制香港 壓迫香港人既政治空間
要求香港人只係要做國際既賺錢機器
輸錢輸血比中共
中共呢幾年對香港係
又要權又要錢又要人
貪得無厭

結果終於搞出大獲
刁帝而家仲要繼續強硬鎮壓
結果只會適得其反
只會將更多香港人推向港獨陣營

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳